{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45245&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔뮤제오"
    },
    "text": "該当宿舎はターミナルと大型ショッピングモールなど便宜施設が近隣に位置し、交通と周辺施設に接近しやすい。 また、ルーフトッププールと全客室に浴槽のあるモダンでスタイリッシュなヨーロッパ感性のインテリアが自慢だ。 宿泊施設内にはボッテガレストラン、ボッテガレストラン(カフェ)、ビジネスセンター、プールムーン(ルーフトッププール)など様々な付帯施設が用意されており、朝食はボッテガレストランで利用できる。 朝食は7:30から10:30まで提供され、お一人様5,000ウォンで当日追加費用で決済することができます。 宿泊客の特典としてはベビー用品レンタルサービスが提供され、事前予約が必要だ。 最大人数を超えると入室できず、ホテルタイプの指定はリアルタイム予約状況によって反映が難しい場合があるので、ご了承ください。 また、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金変動があり、イメージは実際とは異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。 すべての客室内では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙である。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供し、駐車は可能であり、1部屋当たり1台無料である。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎はどのようなロケーションにありますか？",
            "answer": "宿舎はターミナルと大型ショッピングモールなど便宜施設が近隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはボッテガレストラン、ボッテガレストラン(カフェ)、ビジネスセンター、プールムーン(ルーフトッププール)など様々な付帯施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は7:30から10:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様5,000ウォンで、当日追加費用として決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品レンタルサービスは利用できますか？",
            "answer": "ベビー用品レンタルサービスは利用できますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、ホテルタイプの指定はリアルタイム予約状況によって反映が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金変動や客室の割り当てについて教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金変動があり、実際のイメージと異なる場合があります。チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室内で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、1部屋当たり1台無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 444
    }
}